% ============================================
% CHƯƠNG 7: TÀI LIỆU THAM KHẢO
% ============================================

\section{Tài liệu tham khảo}

Trong quá trình thực hiện dự án, nhóm đã tham khảo các tài liệu và nguồn sau:

\subsection{Tài liệu chính thức}

\begin{enumerate}
    \item \textbf{PHP Documentation}\\
    \url{https://www.php.net/docs.php}\\
    Tài liệu chính thức về ngôn ngữ PHP, bao gồm các hàm, cú pháp và best practices.
    
    \item \textbf{Bootstrap 5 Documentation}\\
    \url{https://getbootstrap.com/docs/5.3/}\\
    Hướng dẫn sử dụng Bootstrap framework cho responsive web design.
    
    \item \textbf{MDN Web Docs - HTML/CSS/JavaScript}\\
    \url{https://developer.mozilla.org/}\\
    Tài liệu tham khảo toàn diện về các công nghệ web.
    
    \item \textbf{Font Awesome Icons}\\
    \url{https://fontawesome.com/}\\
    Thư viện icon miễn phí sử dụng trong giao diện.
    
    \item \textbf{W3Schools}\\
    \url{https://www.w3schools.com/}\\
    Tutorial và ví dụ về HTML, CSS, JavaScript, PHP.
\end{enumerate}

\subsection{Sách và tài liệu học thuật}

\begin{enumerate}
    \item \textbf{Learning PHP, MySQL \& JavaScript}\\
    Tác giả: Robin Nixon\\
    Nhà xuất bản: O'Reilly Media, 2021
    
    \item \textbf{PHP \& MySQL: Server-side Web Development}\\
    Tác giả: Jon Duckett\\
    Nhà xuất bản: Wiley, 2022
    
    \item \textbf{Bài giảng Lập trình Web - HK1 2025-2026}\\
    Giảng viên: Nguyễn Hữu Hiếu\\
    Trường Đại học Bách Khoa TP.HCM
\end{enumerate}

\subsection{Công cụ và phần mềm}

\begin{enumerate}
    \item \textbf{XAMPP}\\
    \url{https://www.apachefriends.org/}\\
    Môi trường phát triển local với Apache, MySQL, PHP.
    
    \item \textbf{Visual Studio Code}\\
    \url{https://code.visualstudio.com/}\\
    Editor chính sử dụng trong dự án.
    
    \item \textbf{Git \& GitHub}\\
    \url{https://github.com/}\\
    Quản lý phiên bản và collaboration.
    
    \item \textbf{Chrome DevTools}\\
    Công cụ debug và test frontend.
\end{enumerate}

\subsection{Nguồn tham khảo giao diện}

\begin{enumerate}
    \item \textbf{Fahasa.com}\\
    \url{https://www.fahasa.com/}\\
    Website tham khảo chính cho thiết kế giao diện và UX.
    
    \item \textbf{Tiki.vn}\\
    \url{https://tiki.vn/}\\
    Tham khảo layout và tính năng thương mại điện tử.
    
    \item \textbf{Dribbble \& Behance}\\
    Tham khảo xu hướng thiết kế UI/UX hiện đại.
\end{enumerate}

\subsection{Các bài viết và hướng dẫn}

\begin{enumerate}
    \item \textbf{OWASP Web Security Testing Guide}\\
    \url{https://owasp.org/www-project-web-security-testing-guide/}\\
    Hướng dẫn về bảo mật ứng dụng web.
    
    \item \textbf{Google Web Fundamentals}\\
    \url{https://developers.google.com/web/fundamentals}\\
    Best practices cho phát triển web.
    
    \item \textbf{CSS-Tricks}\\
    \url{https://css-tricks.com/}\\
    Các kỹ thuật và tips về CSS.
    
    \item \textbf{Stack Overflow}\\
    \url{https://stackoverflow.com/}\\
    Giải đáp các vấn đề kỹ thuật trong quá trình development.
\end{enumerate}
